有冇睇開四月是你的謊言既絲打？

自問毒撚
成日好enjoy個種sad
sad到喊個種

有冇絲打都係咁
識下都好

小妹次次見到公生衝去搵薰都喊

宜家ｌｏｏｐ緊ａｇａｉｎ，
ｓａｄ爆

點解要絲打唔要巴打
漫畫喊完動畫再喊

小妹都係咁

睇埋真人版

動物台交配計劃?

有鳩絲打受唔受？

小妹喊左兩日了

短毛b

有
尤其小妹有彈開琴
感受特別深

no

每次翻睇都會喊
好中意佢啲純音樂
每次翻睇完內心都好脆弱就狂loop啲歌

真人版不了
條女個做形
本身都無咁柒

btw明日的我和昨日的你約會仲sad

呢part真係好感動